如果警察同記者人工調轉 會發生咩事

記者值得有高人工

警察即刻劈炮唔撈

想轉行做紅報藍報記者？

諗吓好啦 語文能力咁低

揸槍遊行添啦